紅眼症好痛苦

痛左一個禮拜，睇完診所配左藥水藥膏
唔知幾時先會好

有冇巴絲有類似經驗？

唔會痛 不過好返到依家隻眼成日紅